得閒嘅入嚟講一個笑話！等大家輕鬆啲！

我先！
我愛你。

樓豬

醒目